{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017545",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002154733?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대구 수성구 알파시티 루오 호텔(LUO HOTEL)"
    },
    "text": "ルオホテルは船に乗って航海するロゴで都心の中で特別な航海を追求します。 このホテルは都心の突然の日常から休養地のように魂を満たそうとしています。 9階のラウンジと屋外テラスから広々とした景色を眺めながら甘いカクテルが楽しめます。 ここでリラックスして生活の質を高め、余裕を取り戻してください。 客室はインターネットWi-Fiとネットフリックスの視聴が可能で、ジュネーブギルドアメニティと高級家具で落ち着いた雰囲気を演出します。 アメニティとしては禁煙エリアで、一部の客室にはバスタブもあります。 追加料金が発生する1人用の追加人数と寝具類は不可能であり、アーリーチェックインやレイトチェックアウト時の費用が発生します。 また、スパとプールの利用にも別途料金が追加されます。 チェックインは日~金は15:00、土、祝日及び特定日は17:00で、チェックアウトはすべての場合11:00です。 駐車はホテル1階の駐車場がいっぱいの場合は無料駐車場をご利用ください。 長期宿泊は不可能であり、ペット同伴はできません。 予約及びキャンセルは客室基準と規定に基づいて処理され、身分証明書を確認して未成年者は入室が制限されます。 追加で朝食パッケージをご利用の際には、ホテルのレセプションと事前連絡を通じて予約を行ってください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ルオホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "ルオホテルは船に乗って航海するロゴで都心の中で特別な航海を追求します。"
        },
        {
            "question": "ルオホテルのラウンジで楽しめるものは何ですか？",
            "answer": "ラウンジと屋外テラスから広々とした景色を眺めながら甘いカクテルが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ルオホテルの客室について教えてください。",
            "answer": "客室はインターネットWi-Fiとネットフリックスの視聴が可能で、ジュネーブギルドアメニティと高級家具で落ち着いた雰囲気を演出します。"
        },
        {
            "question": "ルオホテルのアメニティには何がありますか？",
            "answer": "禁煙エリアで、一部の客室にはバスタブもあります。"
        },
        {
            "question": "ルオホテルでの追加料金について教えてください。",
            "answer": "1人用の追加人数と寝具類は不可能であり、アーリーチェックインやレイトチェックアウト時の費用が発生します。また、スパとプールの利用にも別途料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "ルオホテルのチェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは日~金は15:00、土、祝日及び特定日は17:00で、チェックアウトはすべての場合11:00です。"
        },
        {
            "question": "ルオホテルの駐車について教えてください。",
            "answer": "駐車はホテル1階の駐車場がいっぱいの場合は無料駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ルオホテルでの長期宿泊やペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "長期宿泊は不可能であり、ペット同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ルオホテルの予約とキャンセルについて教えてください。",
            "answer": "予約及びキャンセルは客室基準と規定に基づいて処理され、身分証明書を確認して未成年者は入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "ルオホテルの朝食パッケージについてどうすれば予約できますか？",
            "answer": "追加で朝食パッケージをご利用の際には、ホテルのレセプションと事前連絡を通じて予約を行ってください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 408,
        "QA": 504
    }
}